藍絲刊登黑衣示威者薪金

麻煩點新聞提供蛇頭聯絡方式，
等一班黑衣人有糧出

［集中］警方記者會問題提出區

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

邊度報名?

rubbish news no need to share la

冇相冇賬單任佢up

利申：讀accounting

下,唔係日薪50萬咩?

殺警5萬

黑警條命賤過泥

1000暴徒,日工8000,二個月時間,又幾億

搞一次85就洗左幾十億

殺警先得5萬 你做埋我嗰份啦
6月到依家有幾多個示威 有無人可以計計條數
想問下佢地夠唔夠錢埋單

我想要錢呀

我遊行都收8皮野，呢個食夾棍食咁多

係咪分化 點解白衫小二千？

笑撚死邊個

借個位
同我推到最和理非既阿爸阿媽出晒嚟

居然屈白衫係示威者

終身都係值5萬
慘撚過新界義務安全隊d刀手

日日出黎行，月薪二十萬不是夢

咁少另一個人出15000 月薪WO

點新聞收$0.5

個蛇頭食水都幾深下喎

又係垃圾5毛野 得藍絲狗信

冇錯 著白衫都係搞事
各位愛國愛黨人仕記得帶開山刀劈撚死佢地
再帶頭衝擊賺8000蚊
順便肢解兩三個差佬賺退休金

點解着白衫收少d，明明白衫勇武咁多

呢d post就咪開啦
推返機場唔該

殺警有5萬d差佬死哂啦on9
一個未期cancer佬渣架裝滿石油氣既貨櫃車撞埋去防暴陣再引爆殺40幾50個啦 1hit 200萬呀

我老豆信曬

日薪10萬啦。就黎100萬一日添呀。

5皮殺人南亞仔都唔撚制啦啦on9

收5萬殺人
邊撚個弱智接

屌你老豆 你有冇做好仔女責任 堅屌佢 再比片佢睇 話你再係咁唔好做人 斷絕關係

【和你飛】機場集會文宣資源集合

因為喺佢眼中全部事冇錢唔成事

誠邀藍屍廢老同我地一齊上街
上完可以問返點新聞邊度有糧出

咁撚好搵，我又去做，邊到搵蛇頭？

屌你老味有汗出無糧出既

既然有晒證據 , 點解黑警唔拉個蛇頭 ?

黑狗仲cheap 過啲白衫鄉黑

如果殺警有五萬 我諗全香港一個警察都唔會再見到

想賺

you guys are getting paid?

殺隻狗先得果5皮,大把人賭場波個上落都多過佢
咁都請得郁我跟佢姓

倒不如…

而家真係無證無據都可以出新聞

有冇人design一份價目表講警黑合作 收中聯辦維穩費幾錢之類

真係咁一早大把廢老去做同頂爛市

衣個真

有價無市

俾中間人食咗夾棍

嘩殺警有5萬，3萬個警察咪…
今次fatfat啦，有人肯比咁多錢

月薪三十萬
有冇人知邊度報名

組團去勞工處追討薪金

邊到搵負責人，我搵左佢好耐

《點新聞》的地址是「香港田灣海旁道7號興偉中心2-3樓」
一齊去問佢出糧，無就勞工處見

好想報名

8000*200萬？

因為有黑警照，代價細好多

求蛇頭聯絡方式

仲貴過去撐警 藍絲準備好一齊發大財未

咩呀 少左個零呀傻閪
帶頭衝擊得8000 ? 80000 8萬呀
果啲咪黑警囉

喂呀 我想做呀

黑警咁CHEAP 五萬

搵邊個聯絡

我想出糧 蛇頭電話幾號？

殺哂班狗有15億
邊度有得報名

殺警得50000？
原來佢地眼中黑警條命咁cheap？

似大學生又高價啲 點樣先叫似大學生

前線黑衫後生仔 日賺13500 發達啦

$50,000 X 30,000 = $1,500,000,000
成個警察部只係值15億

點樣報名？隨時可返工

整個藍屍版

白衫斬到見骨先得3000

黑衫都未打到狗流血就5000

公平咩

藍衫2萬4
白衫5萬
我都打到出嚟

原來警犬條命先值五萬

得8000？你搵啲冇腦藍絲做都得喇

係咪弱智
d 狗都分唔到邊個做左d 咩
出糧果個點解會分到呀 人人日薪8000不是夢
十日咪8皮野😂

你問佢點有幾十億維穩費佢就口啞啞架啦

同求

信個d 真係弱智

有8000 一日 我地請晒D元朗白衫人打狗啦

似大學生係咪生得似方仲賢加$500
樣貌歧視wo

$5000咁少? 唔係話美帝出錢支持咩? 係咪美金嚟計?

大仙發夢有個啊婆話我地每人收200萬

佢哋啲新聞淨係比藍絲睇架咋
藍絲冇腦我地澄清都冇用
呢啲新聞我地唔好理
集中火力搞核彈：葉虎 武警 過期催淚毒氣
同埋善用不推文回覆

上樓不是夢

屌我發夢5 次，每次都著黑衫帶頭衝，total $65,000.

搵勞工處得唔得

我都想有糧出 蛇頭係邊 #dance1#pig

到時首期不是夢

殺人先得5萬 零分 重作

出返個藍絲廢老薪金表囉

在家中屌柒兒女: 500
睇cctvb/紅媒: 5000
睇點新聞: 6000000
etc

有汗出無糧出

其實藍絲佢地d 人認為。

年青人出於 無知 被利用 呢個慨念植入得好深

而佢地會覺得自己好有知識 唔會俾人利用

究竟係咩原理 同可以破解佢地

都唔講人云亦云 100個人講就變似層層

叫佢一齊沖囉

好想攞呀

殺警先得5萬?
乜popo 條命咁賤價架咩

笑死 帶頭衝擊都有八千
殺警先得五萬
啲狗命真係賤

我嬲唔係嬲佢亂up
而係 我真係收唔到點解冇我份

勿推垃圾新聞

佢件衫入面啲野無重架？

呢間垃圾新聞就係上次老屈鄺神叫第一位烈士跳樓嗰間

我地而家可以多樣訴求：追討欠薪

邊度出糧呀

事後飯 屌你老尾

黑警10萬喎

入去問攞contact

五萬蚊殺警笑話一則 感謝分享

蛇頭呢
我都想收錢

改個人做popo
講下佢地啲人工
OT又收多咗幾多
加啲白衫藍衫價
再send返過去

我返一個月得13000

暑期工返一日都多過我份糧
即刻辭職, 邊度報名?

老實講，寫得出「事後飯」都知咩料啦。
蛇齋餅粽依啲嘢，我哋唔興架。係某部份人先中意。
如果有咁多錢，我出去食好過啦，仲食你個餐垃圾「事後飯」。

不如測試下, 加個電話號碼睇下請唔請到人做, 請到人大家夾錢算

殺警得50000？
有腦已經唔會信囉

邊撚到收錢啊我組隊賺到你破產又點話

上 fb report false news 呀

政府講野都係鳩up亂屈架啦 痴撚線城市

5萬蚊殺到警

屌你老母呀
有錢出我洗撚食老麥

有冇人答我。。邊度有得拎錢。。我仲未收到錢

叫晒親戚朋友著黑衫出黎等收錢先 今次肥肥

同藍絲老豆講：你啲家用都係美國佬比既，係愛國就應該唔好收

唔好笑 真係有人信嫁

fake news is everywhere

yes

蛇頭食水咁深

On9

坊間傳出
知情人士
消息人士
據可靠消息
合理懷疑
.........

求電話呀

殺警先得5 萬， 難怪咁耐都無popo死
大佬買兇殺人真係咁賤價你叫d白衣刀手點生存

點樣收錢？？？

屌你班人呢啲post就咪撚理啦
連仔出不推文回覆用意係咩啊
求其一個價目表推撚上熱門有冇病啊

殺警都係得五萬
出手會唔會底左啲

幫佢計下數外國勢力俾幾錢

點解殺藍絲冇錢收

嘩鳩衝兩步就有8千？

逐個逐個比錢點解唔一炮過收買林鄭？

殺隻狗點洗用殺人的價錢

係時候去勞工處靜坐抗議蛇頭唔找數

轉數快卦

張相個樣咁似克警

笑撚死

要智商幾多先會信，同大麻口罩異曲同工

擺明想順便屈埋白衫係示威者
次次都話有錢收
搵人帶路帶我攞錢
唔係上勞工處變勞資糾紛算

我比夠1萬你老豆出去，問下佢要唔要

咩話我返Intern得7K
次次發夢都有去 點解我要返得咁辛苦

果然係老點新聞

快d幫佢計下6.9 開始究竟洗左幾多錢

咁多錢仲高過差佬OT

佢張poster係講，佢請人扮黑衫做呢啲動作，可以收幾多錢，點新聞會俾返幾多錢你。

徐步高係咪可以有十萬

集思廣益點拆都好嘅，可以幫到文宣手

對家已開動機器瘋狂洗腦抹黑
但一眾自稱智慧過人嘅連登仔一於懶理
繼續樂此不疲咁捉鬼捉左膠屌大台
因為超凡嘅連登仔深信
只要鬥死晒所有同路人 勝利就會來臨

屌佢老味
殺警先得個50000？
家下作新聞真係連腦都唔洗用

cheap撚到

純粹想屈上次元朗單野白衫人入黑衫數
可能都仲有唔少藍屍信

屌
抵過買人壽保險

at least 五百萬先有人做啦
咁高風險

有無人知邊到收錢？

想要

嘩，日賺8000，係人都做啦

點解班廢老唔去做

咁呢班人日薪幾多？

請善用不推文回覆

我做十收八皮夠，留返畀其他手足賺

把槍係黑市都值5萬啦

聯絡方式？有糧出做乜唔預埋我

係就好啊
買gear買到無錢

藍絲 你去得8舊幾
我地呢邊8千
你個強國咁撚廢既

種話經濟轉差

係呀係呀，係美帝收返黎d關稅出糧俾我地架，唔好交關稅啦

佢地仲係口腔期，只知食痾瞓同返工
理解唔到點解有人無錢收都參與政治

啲死廢老真係好撚鐘意食飯

係呀 仲唔叫你一家大細一齊出 大小同價
支持警察得現金券咁慘啊

殺警咁撚大獲都係得5萬？

垃圾假新聞，屌佢老母

睇黎可以買到樓
快講邊到有名報

我比夠一皮班廢老幫我做低兩件ok?

點解又真係會有班廢老信

（請善用不推文回覆）直接report晒得了

十皮

係既話我即刻裸辭

文宣組整張白衣人/撐警人士收錢

如果殺驚有五萬, 沙田被圍打果隻驚犬應該冇命出返黎

仆你個街，真既話啲狗死晒啦

屌 永遠無我份

不如依邊都出
白衣人收錢做事

斬人有血出 收1萬
普通打人有3千
純出黎吓一吓下 收1千
比人捉左又成功入獄 安家費10萬

工頭係邊

係既話幾好呀
每個禮拜都賺美國佬十億八億
香港經濟一定好撚好啦 on9

個whatsapp蛇頭好似叫何X堯
有無人收到錢
要唔要推俾啲藍絲跟住下？

真係會有人信

黑警條賤命 只係值5萬

邊到有蛇頭呀喂，我都想問佢收番錢

邊到報名
咁好路數 我都想介紹比朋友

長輩圖文宣方向：

香港政府同警察明知背後有蛇頭，
但卻坐視不理，一個蛇頭都捉唔到！
真的憤怒了

殺警得5萬咁少

好可憐 要靠抺黑維穩

好慘呀，搵極都搵唔到果個蛇頭
去撐警喇，果啲蛇頭易搵好多

即係錢問題啦，支那大把錢，又一帶一路又大灣區，攞50億出嚟咩都搞掂啦

定係佢地暗串大陸廢柴缺水呀？

唔怪得噤多警著左黑衫

走咗數啦條友
黎緊8月10集會又呃無知市民

警察日薪都無咁高

唔怪得俾人影到換黑衫啦

殺警得五萬

班藍絲根本就係唯利是圖嘅垃圾
樣樣嘢眼中只有錢

殺警先5萬
加多兩個0都要諗下啦

問邊個收錢

做兩個月夠畀首期,快啲畀個we7嚟！我要搵判頭

前線有中學生買裝買到冇錢食飯
你同我講抗爭有錢收？
搵鬼信

自推

殺人先得五萬

殺人果個賤 比人殺果個仲賤

政府廢囉，有晒料都捉唔到蛇頭

黑警冇可能似大學生架喎
咪寫底薪出黎fake人

要好似誠哥咁有錢先得

反映出藍絲廢中廢老好平就收買到

寒戰計過都成千萬

仆街啦
黑心新聞

今鋪發達啦

咁嘅人工班垃圾廢老自己帶頭衝啦

殺警得5萬

殺警先得五萬xpx

證據呢？
冇證據咁屈人
好似犯法架wo?

日薪八千我應該夠俾首期了

殺警得50000
你加個零都未必有人做啦

你去大學每人派一千先啦
啲條件簡單到

陰公
殺件popo先得5萬
popo好唔值錢

應該谷行左班福建佬去殺
到時死狗唔洗問咩事啦

殺警得50000
班藍屍當係condom

吹大左啦 淺藍都唔信

俾錢我啦屌你老母 你差我十幾皮喎

換件衫加二千

本人現懸賞......

俾得起既 都應該係香港富豪榜既人喇

殺狗得五皮咁少??

如果大家屋企人係藍絲就有福了， 要比你屋企人更藍

白痴

殺警50000
而家一隻狗都未死
搵鬼信

唔怪之得冇人殺警
殺完都係得5萬
不如出多黎幾次算啦

BTW, 邊到搵蛇頭

邊到有錢同我講
我去排隊

5皮一個, 我地上次眾籌登報籌到幾多話?

首富先俾得起

屌你咪文匯報個竇?!

元朗個次有行算唔算搞事？想收返錢

寫乜都得啦
蛇頭電話呢?
是但搵條友扮收左錢又無

班撚樣窮得只剩下錢

咁嘅page 有30萬like
藍屍真係無腦

原來真係有錢架

清醒下 停止恥笑啦 呢D報導唔係比你睇
係比班港豬藍絲睇 睇完就會當真
強烈要求加大文宣改圖 撐警一個80000

講真你唔信，但大把冇腦／上年紀人信
要諗諗點拆

但理性反駁佢哋應該聽唔入
或者可以模仿對家，出長輩圖老作
資訊亂鬥亂

明眼人一睇就知乜事，
但唔緊要，因為唔係 target audience

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

咁撐警出一萬一位 咁未全部黑衣人散水囉 完滿解決啦

求email想apply

我要殺100個 反正殺一個又係咁 10個又係咁 唔差在判無期 安家費全數買黃金 70歲番出黎又係一條好漢

大把無腦既信

狗既命只值50000

5萬蚊殺一個人
以前黑社會都劈友都唔止啦

不過大家同啲長輩唔好直接笑鳩佢地
話5萬蚊就可以搵人劈友？
好似黑社會劈友都唔係好夠喎

殺警先得50000？
藍絲眼中D POPO真係咁賤命

咩一萬 500蚊一個鐘 我都即刻出

拖糧可恥

得 $50000
唔怪得...仲未...

嬲都費事比

邊到收錢都講埋先啦日日八千咁多日咁多人有冇計過條數政府規模嘅組織都頂唔順啦

有裝備派咁好

其實可以告鳩呢類報導

垃圾

日賺$8000上星期集派咗幾多億

咁撚多錢以後香港唔會再有藍絲麻煩提供蛇頭資料俾藍絲 thanks

佢地通常話無收錢個啲係戇居 比人煽動
我老母就係其中一個 遲早車巴佢

我都想有錢收有飯派

蕭若元出

屌 高價過撐警
唔做藍絲嗱

我又報名做暴徒

Report fake news 上一頁

一個人一日八千 幾萬人玩幾個月
仲未計物資 打官司 咁多錢共產黨都唔掂啦

外國勢力呢？今次唔講啦？

一個狗頭先5萬，連登仔FG都已經搵緊呢個數啦

邊到排隊，我要賺到美國破產

去勞工處搵唔搵到?

不如我比五萬你，你自己試下
信果d人真係連腦都冇
腦袋是個好東西，希望每個人都有

邊到攞工資?

FW去藍絲group
等班藍絲屌晒鬼
出咁撚多次得咁少錢

求聯絡方法 光速搵夠移民

我個接頭人係邊個？我想去claim番份糧

推！

正呀喂，邊度可以拎

殺人都要幾十萬啦 , 信5萬殺警既一定係弱智....

月薪10萬不是夢

出左黎但窮到食杯麵,
m記加大都冇錢啦

有冇資料
去勞工處port 呢個無良僱主

殺普通一個人都起馬50萬啦

哇屌用曬美國人d錢 中國仲唔發發

咁荀？邊度有得報名

出呢份新聞個個有冇$0.3

要求盡快成立獨立調查委員會，調查抗爭者資金來源

有冇再少d呀

等我借non mean 殺狗先

邊到報名呀？
預支一個月人工先啦，要買gear。
膠。

仆你個街 邊到排隊收錢？
買物資買車飛啲錢無單有無得claim?

食屎啦藍屍

養隻狗都唔止5萬啦

看圖作故事, 以為咁我哋就信

仲未收到錢
本身話有4000
好似上年話比

點新聞 = 中聯辦

有無得籌集 強烈譴責返佢地 誣蔑示威者？

殺警有5萬 點解2個月尼無警死？

殺人先值5萬
開價果個一係窮光蛋一係就精神病

其實呢d 鳩up 好work
對d無腦既人
我有好多同事都信係有人比錢
所以我地都可以唔洗再理咩有無fact
我地都可以鳩up
咪睇下邊面抹黑得勁d
有時我地就係比道德管住
先比呢班無道德既人恰到依家

係咪就係建制派講果$8000

出得起呢個價, 收工男應該一早跳咗槽, 唔洗咁撚霉

正想問

邊度有呀,窮呀,. 我聽日可以ALL IN呀..

咁撚平, 我D雜工都搵得多過佢

Reported

我想報名

捉左會判暴動坐十年
殺警至得50000
出手禁低
黑社會都唔做啦

邊個垃圾illustrator幫埋d籃絲組織畫野呀妖影衰晒

邊度應徵

我相信黑衫 8000日

好多真警察都會辭職

三個月上車不是夢好搵過做雞

似大學生同後生仔
我唔衝, 每次收1000 得啦

五萬蚊好cheap

仲有...男警守女病房

我地金主係葉劉同葉國謙 就咁出黎行街都10皮啦

佢地個蛇頭食水好深

咁撚多錢排頭實俾你班貪深藍絲霸撚曬啦

咁對比何君妖真係好撚小家
藍屍仲唔討回應有嘅薪金？

查到邊個金主未

我收左八十萬遊行半日 ，香港有二百萬人遊行 啲零多到唔識計 好似埋單兆幾

身邊啲無知婦孺 人云亦云
話收錢去搞事

唔好理，做番正事

超低能 勁白癡
果頭笑人乞食
呢頭屈人日收8000

+++

狗命係值咁多

成日吹外國勢力, 呢個價咩貨幣先?

十五億可以買起晒香港全部狗
抵過明日大嶼

所以我唔明中國有咩咁勁,連1000蚊位都出唔起
你睇下人地丫

on9
又係呢啲圍爐取笑post
世界唔係圍住連登轉
人地出得呢啲post 就一定有人信
點見招拆招先為最重
係連登出個咁ge post有乜用？
係連登仔都知假
係度出post變相幫人地宣傳
人地cap 啲唔cap啲就變左你出post招人

文宣唔係易
仲要係咁俾彈藥人

邊度收錢

對家整ｄ咩
我地就整返個藍屍ｖｅｒ

唔好高估班撚樣智力，佢地真係信，文宣要學佢地唔好有任何底線先贏到

其實唔洗收錢都大把人想做啦，未解鎖咋

有冇 tg wts sc v柒 既聯絡方式可以提供 我冚家都去 每日去 不出3個月一定可以買到樓 殺警就五萬 我驚連登個個都有機會變億萬富豪

Send去啲撐警gp啦

有冇巴打整下撐警個啲人工
黑衫高薪咁叫佢地轉黎呢邊搵錢啦

白衫要露臉喎，點解仲要收少兩千？

連登仔唔好自high啦
你地一直唔明班藍絲到底有幾蠢

唔該比聯絡方法，我想有糧出

想問邊間機構咁勁可以每日出現金糧仲要係億億聲

邊度報名?長做長有

報酬：自由
自由無價

因為個大台係好精密好隱蔽

蛇頭岀糧未
你差我十幾萬

叫老豆殺警或者殺左你老豆

點解唔將犯罪資料公開喇 唔會係休班警秘撈呀嘛？？？

D價咁CHEAP

香港經濟起飛

我要去勞工處投訴
我返正冇糧出

我地照跟整番張俾撐警班仆街

嘩 我地要支持班後生先得喇 搞多幾轉 燒哂美國啲錢 睇你仲點同我地打貿易戰

搞掂哂三萬個先得十五億
屌

都唔夠明日大嶼用

再整多三萬個武警都係得三十億
夠邊個用呀

老坑實信

不過可唔可以報價白衫又幾多呢？

公平啲啦

做一張講藍絲人工囉

頂爛市 搶飯碗 下次請人點講得掂

妙計
操外省口音 +500
紋身 +300

真係有人信個下先慘

我去咗咁多次唔知要補返幾多呢

呢個page 假到不得了
20幾萬likes
但平均每個po先得200幾likes

可想而知，有幾多假acc

屌唔怪得咁多Po Po TK，原來有糧出

Push

睇到好多人係到計數就知你班友無救
蠢嘅佢地唔會理條數點計
醒嘅知係假都會照撚狗，因為佢地怕自己層樓收皮，大家唔好再圍爐打飛機

點計殺警一個50，000
呀 我知，禁tab未得囉

其實班人可唔可以用下腦
如果真係為左錢
一早爆左herme chanel 啦
一個袋都十鳩幾萬
一隻b 字頭錶講緊一百萬起跳
8千蚊到底係幾咁少
仲有偷完拉到都唔會有暴動罪咁重要坐十年
都on99

ig轉載
草船借箭

五萬蚊就殺到警
香港警察一早死哂啦

咁危險 咁辛苦 日曬雨淋 先得咁小錢
不如正正經經打份工啦
無腦藍絲真是冇得救

見到好尷尬，收番佢啦好嗎

對付癲佬要比佢地更癲
對付蠢人要將自己代入佢地個身份
大家睇左呢d on9 野都係得個笑好撚快死

我出十萬, 有冇人接兩隻job???

勞工署電話幾號？大量人被欠薪

殺人先得嗰五萬 黑工黎架喎 啲hitman唔洗做啦咁

應該係呢個PAGE D人招聘

唔好玩啦，十年，你問下黑社會收咩價先啦，我就係知道探警察有錢收，我阿嫲同我講佢樓下有個阿伯袋唔少。

求下你地唔好再用正常人思想去諗佢地點解會信d咁荒謬嘅野

留明

破產未？

想搵蛇頭拎錢

我都賺夠喇，都想俾人賺吓我又飛喇

如果派錢快過政府
可以考慮

係，真係有人信

帶頭先8000？大佬，黑社會請南亞佬咩？

咁好pay應該好多藍絲都想報名，分分鐘警犬都想請假來做。

黑警值5皮咁低賤

層次差太多

屌係咪真架？
原來警犬自殺可以收返五萬蚊安家費？

痴撚線

睇見咁多人經歷咁多都唔識醒目真係崩潰

白衫義工

btw 西鐵後 第二朝有伯伯已經大大聲飲茶講，拎哂架罉水喉通兇人，無錢邊洗得郁班人，當人傻既咩。

錢呢

宣傳派錢對班藍絲有兩個好處

一黎令中間派/港豬 更加相信真係有人比錢搞事, 更加反對/誤解場運動

二黎令真係有上場既義士勇士, 覺得自己被市民誤會,心淡, 慢慢喪失力量再出去

我仆你地個街啦派錢黨

我比10萬蚊你去食催淚彈, 橡膠子彈呀仆街

中國親戚全部都信
我只能唔出聲

員佐級：衝一晚就有13,000，點解我仲要當差？

發達囉

想問點報名

用15億就可以買起成個警隊

.

Matching concept please

由佢囉屌

仲好搵過做5毛
咁班同鄉會第一個變節

kill先5皮，狗命真cheap

其實比多左

呢個時候就要大家都放流料，放到班友都唔知咩係真咩係假

冇坐監風險

等收錢

岩！要撥亂反正，明明係白衣收錢打人！
有無巴絲可以整合下，好似個張抹黑圖咁

信嘅都擺明無腦

每個月返幾日「工」除時搵到 4-5萬

人人好似你地撐狗咁收錢咩屌你個閪

我要報名

你問下你老豆對文匯報嘅感覺

如果唔係反感就cut家用

如果反感可能代表佢唔知點新聞同文匯報同一間寫字樓

可唔可以攞去差館叫黑警拉蛇頭？

戴眼鏡

好pay過香港警察
點解仲未贏

30000個警
諗起就和味，呀蛇頭你有冇咁多錢呀

記住d錢係美國佬出
後生幫同美國佬拎錢幫中國打貿易戰咁愛國都比你地屈反中亂港
就算冇比錢共產黨都令美國少左銀彈打中國啦
真義士

做乜貼左福建幫個招聘

呢啲就要狂出
自家對家都要

垃圾政府開始無曬手段

又用返雨革個啲抹黑技倆

5萬30年前可能得

殺警5萬，賤過警犬

出咁低

邊個機構？等大家一齊去出糧

唔好再推

我日薪8萬喎，已full pay 兩個單位

計計下
應該都拖左我幾十萬糧

對家想爭取多 d 維穩費, 咪成日老作囉~
中央自己都唔夠 $, 維穩費有咁少比咁少啦
中國人都係自私撚 國難當事加速去搶

想報名，真，勁窮。
真係日日$8000，我堅肯做呀。
月入24萬呀。做兩個月等於我全年

殺人先得5萬不了

報名方法？

我公司有個30歲4眼男仔，睇落瘦瘦地，同22歲大學生一樣

邊到搵呢啲工？想搵蛇頭報名

我老豆都係

急需同類反擊文宣、短片
方便到處airdrop

屌你二百萬人行都影唔到一個人收錢
相反啲濕鳩撐警遊行咁少人，收錢又比人影底哂
好心摺埋收皮啦

殺警察50000殺警察對邊個有好處，咩人先會想俾錢殺警察，用腦諗吓都知荒謬
作都作好啲

有無叫埋老豆一齊去 一家三口一日搵2萬4

問邊個出糧？
快d講我聽

月入百萬不是夢
一個遊行會令幾多香港人上到車呢

屌你我點解會窮撚到閪咁

我呢兩個月都袋左幾十個 都賺夠
都想俾其他人賺下

嘩屌 真係幾架客機都運唔晒啲銀紙

唉!! 原來有糧出架屌 有冇人知聯絡邊個

有咁多錢就正囉 我要倒貼添呀！！！

扮示威者 $5000
似大學生 +$500

識玩梗係食曬兩家茶飯
不嬲收開$5000+$500+$500+$5000+$500=$11500

暴動坐十年監 12,000,000

俾5億我取熊首級

元國=外國勢力

呢個數至少, 無得減, 仲要俾咗先

殺驚先得五萬仲要坐終身

唔好意思,Design好屎

我要報名
已經窮到日日食福麵

挑！出手咁L低就想請義士為佢賣命？留番俾信佢嗰班智障啦

咁好搵 介紹下啦

8k/min喎，你哋比人食夾棍

幾時出糧比我

睇完
好多白痴信

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

打機
我出夠50萬 殺一個黑色犬

推 babamama 岀黎啦

唔洗理佢地

1日8000 6月9到616加埋都300萬人
要比240億 612 圍警總2日加埋都40000人
3億2 ，7月1 55萬人 7月6，7月7........8月5
我估加埋過千億 係唔係又係美國佬比？
我都想要 點報名 錢係邊度拎？

最慘係有人信，痴9線

2百萬x8000=？
美國夠唔夠錢找數

真係玩既話 依兩個起碼燒左幾廿億 邊個咁有錢

著完黑衫再換白衫係咪8000？

根本信嘅都弱撚智，收錢做嘢係會成為呢場運動嘅致命弱點，況且成百萬人如果真係好似藍絲咁講收錢做嘢，咁大規模嘅收買行動中共又點會捉唔到拎出嚟比港共做文宣武器？

事實就係連中共都屈唔出我地係收錢做嘢

你咁吹法小心真係有人去殺狗

咁好賺不如取消綜緩叫班人去示威啦
一日一示威，2年上樓不是夢
支持取消新移民拎綜緩、住公屋

對家已經走火入魔

Ok, 炸左間報館佢

邊度報名，一條友咁多錢

咁好揾啲藍絲一撚早爭住做啦，你估五毛夠開飯呀

痴線
前線收嘅錢已經夠首期買樓啦
仲八千

笑完人on9就諗計點反擊啦 呢啲野鳩極都有人信架

我都想係真呀屌你老母，出去抗爭仲有人工收
而家租樓買樓樓價仆街到咁 ，幾時先有屋呀
唔通繼續做廉價勞工呀

真心唔明
對家可以大費周章整d無fact既野黎抹黑
我地一樣可以
正如五毛軍
我地一樣可以做五毛軍入侵返佢地
貪官要奸
清官更加要奸

我都想賺錢 窮撚想有工開

佢有資料 直接幫佢報警啦 唔講就係知情不報 講唔出又可以文宣出動

你叫d廢老去賺，佢地會唔去

五皮

若然發報虛假資料。會唔會煽動人犯罪

8000咁撚誇，廢老一定做。

美金即go

真係有弱智會信
朋友個朋友係淺藍 先得廿零歲
佢走去問我問友係咪就咁企前面就有5000

蛇頭快啲出黎，拖糧呀

黑警條命咁唔值錢

有冇報名表提供

走左數啦

五萬蚊有人殺警, 洗撚G20登報
五百萬夠殺三分一警察
三日就籌起全香港警察啦

邊度報名參加
辭工先

藍絲淋成日雨先500一工

做足一個月可以休息一年啦

如果成事 5億 都籌到啦
我第一個捐夠1萬

$8000 係葉劉話派

每個禮拜衝擊一次就可以有9000蚊
係真就好 我即刻辭工

係嘅有冇得日日返？
而家嗰份唔撈了

長遠中國經濟會被香港拖累，同胞們應即時割席

聽講讀毅進個堆先會請...
我無資格

似大學生果500 人人拎得

日日都有話收錢既啦
唔好推

正。。。。。上樓有望
我一日走7場年身千萬

咩蛇頭黎 食水咁深

利申：收緊五千萬美金一日

要揾埋點新聞總編去勞工處咨詢下

中共應該支持我地日日遊行，咁就可以快速消耗外國力量，中國統治世界指日可待

殺警5萬 咁平…3萬殺哂都係15億

公開電話 等我地拎晒外國勢力啲錢
慶功！食牛雜！

邊度出糧呀我失業左啦

個個都爭住做

建議藍絲快join

前線12000個

如果係真
我已經有54000落袋
大家又有幾多

誠哥都唔知夠唔夠找數

當三千蚊一個，以警方公報數字同民陣公報數字，就係69、616都五十幾億啦，咁大筆錢邊個比呀？外國勢力比？五十幾億流入香港，金管局會發現唔到咩，信人收錢個班一定係冇腦加認為政府無能

咁正，D三毛不如落黎香港遊行啦
要出26000個post先得個8000蚊

d 狗條命值50000

普黑衫搞事就5000 射下雷射槍都多過你政府派4000
仲要都未收到
咁join邊面明眼人都知啦

有興趣，蛇頭響邊

拖左我兩個月糧啦

支持藍屍加入

佢夠話義士收錢
深水埗老坑話殺人一皮添炸

以子之茅
拮子之股

咁多錢嘅話，我辭職去全職遊行又點話

講咗2個月 蛇頭係邊

無謂啦， 班撚屌有既定立場， 覺得元朗果班恐怖分子係保家衛族

邊個拖我糧

唔收錢殺警ok?

好多廢老唔知金管局同銀行嘅作用

岩岩買左樓= =
兩個月買到樓不是夢

咁要印番佢地個薪金，等佢地知道佢地追唔上通賬

200萬人一人派5000都成百億，邊個金主咁疊水

唔係嘅，有D傻仔會免費衝

如果有二百萬人做咁咪可以推動經濟囉

將啲支那福建人啲薪金貼左出黎？

我哥十幾萬去左邊？比人拖糧係唔係去勞工處投訴？

仲慘過看圖作文
整張假單都懶

黑警原來喺藍絲眼中係咁賤，先值5萬

Between, 咪撚再推花邊post, 善用不推post回覆功能

8000蚊好多？ 俾人拉到隨時坐10年
用下個閪腦都知冇可能

話時話 依家著黑/白衫都好
著軍裝就一撚定畀人眼望望，有d忍唔住就串串貢撩交哎。
就得閒著多d深色 繼續帶個口罩，狗狗咁鍾意砌人生豬肉，砌得入既咪黎囉。
原本你好時我好 屌下個政府，狗狗就博出位
要玩例跟規舉做睇下邊個手尾長

我窮，俾條link黎啦

我都想去

屌你老未 我依加俾人拖糧 點睇

屌，爭我32萬都未撚比，屌佢老未

好快d過數比我啦啵蛇頭

係咁好搵我相信唔會得而家咁少人出嚟
信啲人係咪on9

請廣傳比各茶餐廳
快D落毒喇

呢個外國勢力一定好有錢
搞咁多不如一次過俾十萬出黎殺狗，咁好似仲有效率啲

又9 up

突然發現好似貴咗喎 我哋算唔算喺對家心入面升咗級

單係200萬人出黎成個gdp都好勁啦, 柒婆仲講經濟下跌？

等錢開飯,係邊度可以拎報名表?

文妓真易做

呢排都窮窮地 介紹個蛇頭黎識下

究竟幾蠢先會信

咁跳樓呢？
比夠一球，有無藍屍會跳樓？

Don't make stupid people to be famous

樓主po嗰個蛇頭食水深

傻既咩？5萬都做
當全香港警察死曬之後
殺人都唔會俾人拉

出返去推po先

飯呢？再加上差我幾皮糧喎
香港免費教育咁多年 仲係有堆人相都無張 畫幅圖就信咁撚無腦

點解我冇糧出？？

聯絡方式，快

我至少有幾皮

廣傳比大陸同胞

班人知唔知請殺手殺普通人都要20萬港幣？
殺警先得5萬，邊個會做？

大陸班窮閪

讓同胞一起富起來！

示威者掏空全球國庫

3萬 x 5萬 / 200萬 = $750

殺警咁容易，有五萬蚊一隻做左好耐啦
Easy money

以為畫張圖出黎就真實左

做乜撚嘢

咁好搵，差佬都變節啦，一星期玩10日收8皮

一定係美國佬英國佬台灣佬比錢搞事

佢準備定幾百億都得啦
on 99 找數啦

點撚樣睇似大學生？😂😂😂😂😂😂

咁經濟一定唔差啦 咁多資金流入香港

每日攪都好過打工 咁班今唔洗再怕擺工影響生計

除時好過你打緊果份工

真係戇撚鳩架wo